(take a break )777星座密碼

5月13日出生的人最適合從事技藝研究或技術開發等較具深度的工作，然而在他們強調要自然、自學的個性下，卻會使他們不太容易能繼續更深入地發展、探索。若他們能在某一領域裏努力深入學習，將會成為執著的藝術家、生意人或運動員等，而非只是半調子。面對並克服這個問題將是他們生命中最主要的挑戰：他們可以選擇利用自己的天賦，讓別人留下短暫的深刻印象；也可以選擇充實自己的深度，走出一條屬於自己的康莊大道。而做為一個更成熟的人，在這時候就必須要懂得為旁人設想，變成一個真正有責任感的人，而不再是自私自利或自我毀滅。

他們生命的轉捩點往往是遭遇挫折或發生悲劇的時候--不論是生理上、精神上還是情感上，可能會造成危機或崩潰，然後，他們的智慧便能得到增長和深化；但是如果沒有度過，他們的格局可能會變得更受限。不過，無論如何，這天出生的人還會永遠保持他們自然、活潑的特色。